強制隔離第三日，我出咗街

是咁的，我早幾日喺外國翻嚟，戴咗手帶翻屋企隔離。尋日有兩個密切接觸過既朋友中咗，入咗醫院。我本身冇驗過，又懷疑自己可能中咗（輕微病徵），所以穩陣起見打咗去衛生署。夜晚佢地覆翻安排到深喉測試，但係要由我屋企（港島）去北大嶼山醫院驗，用救護車接。

咁我問衛生署熱線條友，如果我離開咗我個隔離單位有冇問題啦，佢話衛生署同資訊科技嗰邊係冇關係，叫我自己同佢地講

而家我已經離開咗單位超過四個鐘都未有人打俾我，淨係個app叫過我影相確認位置，所以即係話條帶其實係廢既行均港九新界都冇人捉我，影住自己喺大嶼山都冇人理

都費事提條帶鬆到會跌出嚟，有人一個星期都收唔到sms呢啲on9嘢，原來戴住條帶出去成晚政府都唔會理

如果有嘢想問隨便問（驗既過程/點打去問），等緊測試結果，要坐多6-8個鐘頭

有冇去報失

送咗兩包餅痴線，喺個咁高風險既環境除罩食嘢係咩玩法

無得過嚟探樓豬了

政府on99

壞咗要去警署整

補充翻，結果係陰性，但係到而家都冇人打電話嚟問我去咗邊
10個鐘頭行勻港九新界都係冇人理

衛生署終於打嚟，不過個對話鳩到喊

「衛生署呀，想問下你喺唔喺屋企」
「喺呀」
「好啦byebye」

連我出咗去成晚都唔知

根本手帶呢樣野就係扮做左野，厄d無判斷力ge市民用

樓主最後有冇事?
我都隔離緊, 想驗既話打邊個電話?

最後冇事，正常打衛生署條線就得，唔好留言，打到通為止就得